[齊來投入]#林嘉欣 文詠珊 謝安琪 沈卓盈 麥明詩 張曦雯 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第二輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

謝安琪 : 李靜儀@SG
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG
陳法拉 : 朱千雪
文詠珊 : 陳嘉倩
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧

超聯第一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第二輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-8-25 12am-10pm

(7)謝安琪vs李靜儀@SG(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:02am-10:02pm

(4)鄧麗欣vs陳穎欣@SG(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:04am-10:04pm

(5)陳法拉vs朱千雪(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:06am-10:06pm

(1)文詠珊vs陳嘉倩(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:08am-10:08pm

(3)李佳芯vs林嘉欣(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

證明香港真係無撚晒人。咁，咁多年仲係投呢幾個

2018-8-25 12:10am-10:10pm

(13)陳瀅vs沈卓盈(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:12am-10:12pm

(9)倪晨曦vs杜小喬(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:14am-10:14pm

(8)馮盈盈vs張曦雯(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-25 12:16am-10:16pm

(17)麥明詩vs苟芸慧(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

3.

2018-9-1

李靜儀@SG : 文詠珊
杜小喬 : 陳法拉
馮盈盈 : 謝安琪
沈卓盈 : 李佳芯
朱千雪 : 苟芸慧
張曦雯 : 鄧麗欣
林嘉欣 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳瀅
陳穎欣@SG : 倪晨曦

4.

2018-9-8

倪晨曦 : 張曦雯
鄧麗欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 林嘉欣
李佳芯 : 陳嘉倩
朱千雪 : 陳穎欣@SG
陳瀅 : 謝安琪
麥明詩 : 杜小喬
陳法拉 : 沈卓盈
文詠珊 : 馮盈盈

5.

2018-9-15

陳嘉倩 : 苟芸慧
杜小喬 : 李佳芯
謝安琪 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 麥明詩
張曦雯 : 陳法拉
李靜儀@SG : 陳瀅
馮盈盈 : 倪晨曦
林嘉欣 : 文詠珊
沈卓盈 : 朱千雪

6.

2018-9-22

鄧麗欣 : 馮盈盈
麥明詩 : 沈卓盈
苟芸慧 : 杜小喬
倪晨曦 : 陳嘉倩
朱千雪 : 林嘉欣
陳瀅 : 張曦雯
陳法拉 : 李靜儀@SG
文詠珊 : 謝安琪
李佳芯 : 陳穎欣@SG

7.

2018-9-29

張曦雯 : 麥明詩
杜小喬 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 文詠珊
李靜儀@SG : 李佳芯
馮盈盈 : 陳瀅
陳嘉倩 : 朱千雪
謝安琪 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 陳法拉
沈卓盈 : 苟芸慧

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

又係我個完美既冇波女神janice man

法拉領先

千雪大不如前

Ali真係正

林嘉欣果度好似唔係幾公平
如果10年前既林嘉欣既話應該至少會勢均力敵
btw,我都係投ali

人老左係無辦法架啦
要怪就怪十年前未有呢種比賽啦

我要余香凝

個朵臭晒，今季連提名都無喎

陳嘉倩張相唔掂

可圈可點，咁你想??

唔換就好。等佢零分出局。

ok

幫推

呢條女真係算9數
當年仲話正翻版 人地正版正咁撚多

heidi 明C

冇人要求換相？

張㬢雯係雞

睇黎暫時無需要

謝安琪 : 李靜儀@SG 179(+10)-55= 189-55
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG
陳法拉 : 朱千雪
文詠珊 : 陳嘉倩
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧

謝安琪 : 李靜儀@SG 179(+10)-55= 189-55
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG 193(+10)-21= 203-21
陳法拉 : 朱千雪
文詠珊 : 陳嘉倩
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧

謝安琪 : 李靜儀@SG 179(+10)-55= 189-55
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG 193(+10)-21= 203-21
陳法拉 : 朱千雪 149(+9)-88= 158-88
文詠珊 : 陳嘉倩
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧

謝安琪 : 李靜儀@SG 179(+10)-55= 189-55
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG 193(+10)-21= 203-21
陳法拉 : 朱千雪 149(+9)-88= 158-88
文詠珊 : 陳嘉倩 201(+10)-21= 211-21
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧